[突發]達哥上左The 100 most beautiful faces of 2017

為香港爭光

仆街 真係好似

入去俾個LIKE G持下

明明就係達哥

屌咁啱聽緊dua lipa啲歌就見到你個post
唔該你呀，以後一見到佢就諗起達哥

有冇咁大眾樣

達仔又嬴